科興疫苗最後會變銅芯口罩

戴銅芯去醫院去考試會比人趕走
政權自己都唔承認